% !TeX root = ../../main.tex
\FloatBarrier \subsection{Ein Algorithmus zum Erzeugen von $\stickRn$}
\label{sec:algo}
Für $n > 7$ ist es nicht ohne Weiteres möglich, alle Gra\-phen von $\stickRn$ zu bestimmen. Wie in der Einleitung beschrieben, ist es jedoch einfach, zu einer gegebenen \stickrep{} $\sr S$ den zugehörigen Gra\-phen $G(\sr S)$ zu konstruieren. Für einen \stgren{} $G \in \stickRn{}$ ist klar, dass eine \stickrep{} von $G$ aus genau $n$ Sticks bestehen muss. Erzeugt man also alle \stickrep{en} mit genau $n$ Sticks, ist mindestens eine davon eine \stickrep{} von $G$. Es ist allerdings nicht klar, was mit \enquote{\textit{alle \stickrep{en}}} gemeint sein soll, daher ist dies zunächst auszuarbeiten.\\

\input{chapters/smallgraphs/kanonisch_stickrep}

\input{chapters/smallgraphs/algo}




